今年NBA final算唔算近十年最悶既一年 ?

同湖對魔術果年有得fight

咁多笑料都悶?

睇我皇個死人樣都夠好笑

再睇埋沾狗圍爐post

有jr都覺得悶？

吾皇絕對反擊奪冠都悶

反而係4次對賽最好睇今次喎

16一定好睇過今年

完全唔想睇LIVE 睇HIGHLIGHT算
勇根本睇住黎食 騎好辛苦咁入一球 轉頭就俾人輕鬆入三分

最精彩都係1958年final